香港人未贏

每日用15分鐘回想下六月九日到今日發生嘅事

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書